有無人已經鍾意左今年既女新人黃妍

笑容迷路了

肥絲

如何從夏天活過來

條女有咩特別？

至少好過其他嗰d啦

我鍾意
佢把聲好清新 好舒服

又有才華 識作曲

幾好聽

今年四個女新人

陳嘉茵 曾樂彤 黃妍 譚杏藍

最掂已經係黃妍

把聲幾好聽

仲有戴祖儀同謝文欣 除左謝文欣之外 其他不值一提 根本無得比

我淨係覺得謝文欣同黃妍係好
其他不值一提

佢把聲幾特別 辨識度高已經先拔頭籌
加埋識自己作歌 呢樣喺現今好作曲人買少見少嘅樂壇更顯重要
但係懶音問題真係比較嚴重 連續兩首歌都明顯聽得出某啲位咬字唔清
anyway加油啦 睇好佢嘅都

真係唱到歌

有次誤打誤撞，遇正佢表演，唱得幾好

我以前條女叫王妍，所以對佢有啲好感。

Who